冇電腦情況下kindle點樣可以簡轉繁

電腦壞左。。以前用開電腦直接成個txt轉
而家得部iPhone完全唔知點搞

一街都係電腦...... kindle 最新果種format 已經可以係部機轉font 啦

天火藏書

手抄

要連電腦先入到font啊

用iphone轉唔到

有冇100%唔用電腦嘅方法
只有iphone, an機都冇

公共圖書館都懶得去？

google translate?

我其實已經搵其他電腦入左千幾萬字睇住先
但始終都要諗個方法解決呀
我就係想確認係咪冇電腦就一定轉唔到

iPhone 一定係，因為你根本冇方法將個txt file 儲係入面

唔係係kindle 換個字型顯示就可以自動殘轉正？

Iphone一樣可以save個txt起雲端再email去kindle
但問題係我搵唔到可以將txt簡轉繁再成功儲存起iphone嘅網頁

要起電腦download左font先可以usb過去kindle度
而且唔係所有file都得，我用開email推送txt
好少會搵到mobi

如果大家的電子書是舊式的 MOBI，那就不能夠在用新的自訂字型了。用戶必須用 AWZ3 或用 KF8 格式的 MOBI 才可看到。如果大家的書是舊式 MOBI，那就可使用 Calibre 工具來將 MOBI output 改為 NEW。不過，使用這方式轉書，不可用 Amazon 的 E-mail 方式傳電子書到 Kindle，要改用 USB 線將檔案複製到 Kindle 內的資料夾才行

不過amazon 已經有正體書賣